[突發][有圖]黑絲狗帶大波有肉地

好正

識貨！

好多肉

真係好多肉 無呃你

平時連登仔唔是吹奏有肉地咩？

屌你有雞蛋先定有雞先？

係就好

其實係有雞先

pish